我 龍心438 係美國......

仲有無人記得我
Bobo boy

屌你老母返小欖C座坐終生醫院令啦